【保加利亞神婆】2020預言：特朗普會患上神秘病

唔知大家仲記唔記得一年前依段新聞

美國總統特朗普（Donald Trump）會患上神秘病症

呢D所謂既預言家全撚部都係大包圍
跟住抽番D講中左既 就話自己好準
垃鳩圾

中國肺炎有幾神秘呀！咪解放軍收收埋埋囉

係呀

神婆有預知能力

佢由1000蚊炒到上10億呀

佢賺夠

想益下你

賺太多有d悶 想益下人

一千個預言家
實有一個中

保加利亞燈神婆

其實會唔會本來中
佢講完，有butterflies effect所以有啲就無發生？